# README #

Инструкция по использованию

### Как установить? ###

* Composer update
* php artisan migrate
* php artisan db:seed --class=ClientsSeeder - для создании клиента

### Как пользоваться? ###

* Запускаем комманду php artisan buy:event
* Затем выбираем каким способом будет отправлена уведомление 
